{"Lesson":5,"Questions":[{"QuestionText":"Koji od sljedećih nije jedan od osnovnih 3 načina realizacije računalne animacije?","Answers":[{"AnswerText":"Fizikalno temeljena animacija","IsCorrect":false},{"AnswerText":"Animacija zadana ključnim okvirima","IsCorrect":false},{"AnswerText":"MoCap","IsCorrect":false},{"AnswerText":"Frame Dropping animacija","IsCorrect":true}]},{"QuestionText":"Ključni okvir mora sadržavati podatke samo o položaju, orijentaciji i skali objekta?","Answers":[{"AnswerText":"Točno","IsCorrect":false},{"AnswerText":"Netočno","IsCorrect":true}]},{"QuestionText":"Koji je najjednostavniji uređivač od ova tri?","Answers":[{"AnswerText":"Lista snimanja","IsCorrect":false},{"AnswerText":"Vremenska linija","IsCorrect":true},{"AnswerText":"Uređivač grafova","IsCorrect":false}]},{"QuestionText":"Koji je najdetaljniji uređivač od ova tri?","Answers":[{"AnswerText":"Lista snimanja","IsCorrect":false},{"AnswerText":"Vremenska linija","IsCorrect":false},{"AnswerText":"Uređivač grafova","IsCorrect":true}]},{"QuestionText":"Markeri se koriste kao okidači za pokretanje čestičnog sustava ili vizualnog učinka?","Answers":[{"AnswerText":"Točno","IsCorrect":true},{"AnswerText":"Netočno","IsCorrect":false}]},{"QuestionText":"Koji je inače početni zadani način interpolacije u uređivačima?","Answers":[{"AnswerText":"Bezier","IsCorrect":true},{"AnswerText":"Linearna","IsCorrect":false},{"AnswerText":"Konstantna","IsCorrect":false}]},{"QuestionText":"Koji vrstu interpolacije ćemo koristiti za nagle kretnje robota?","Answers":[{"AnswerText":"Bezier","IsCorrect":false},{"AnswerText":"Linearna","IsCorrect":true}]},{"QuestionText":"Kako se zovu oznake koje se stavljaju na glumce prilikom uzorkovanja pokreta MoCap?","Answers":[{"AnswerText":"Ekstremi","IsCorrect":false},{"AnswerText":"Markeri","IsCorrect":true},{"AnswerText":"Pointovi","IsCorrect":false},{"AnswerText":"Tiketi","IsCorrect":false}]},{"QuestionText":"Prilikom uzorkovanja pokreta MoCap dovoljna nam je samo jedna kamera za praćenje glumca?","Answers":[{"AnswerText":"Tono","IsCorrect":false},{"AnswerText":"Netočno","IsCorrect":true}]},{"QuestionText":"Kod koje vrste animacije su nam bitni parametri kao trenje i težina objekta?","Answers":[{"AnswerText":"Fizikalno temeljena animacija","IsCorrect":true},{"AnswerText":"Animacija zadana ključnim okvirima","IsCorrect":false},{"AnswerText":"MoCap animacija","IsCorrect":false}]}]}